小心困獸鬥

一部份人衝咗 後排就要留返啲人守出面
繼續搵人睇水 萬一有咩事可以退到

驚佢熄燈由停車場攻上，外面包夾

所以要有睇水